有冇人開始睇好石油股

定係會一沉不起

睇trump點做囉 佢話干預呀ma

短期升 跟住又會跌返 跟住就爆升
Hold左隻386 3.7入 諗住揸到上返7先放（預2年後）